物業管理文員

有冇人知呢種post係 坐office做後勤 定係 坐reception前線俾客屌?
搵緊呢類既工，但自問毒撚格，唔想對客

咁你唔好做

收管理費收租都要見人啦

點解唔係打去問HR 了解工作內容

而係開post 問唔了解你份工嘅連登仔

打算會apply完，等佢打黎約面試時再問
冇呀。。見連登好似好多人做物管。。所以鳩問下

毒撚格就慘，好多中女喺物管公司做文員，性格閪到仆街，明明係食物鏈最低層都喺到扮大袋恰人

ching有d經歷

點解唔做櫃員機操作員

大公司應該後勤
細公司我估一腳踢

通常都係後勤，做下輸入資料，處理下invoice.文員仔渣ma人工頂多咪一萬中果隻，都係做啲初中生都做到既野，對客係留番比管業部同工程部

thx ching

返咩工都要見人㗎喇

寧願見內部同事，都唔想對外見客